［急］頭先搭75X唔見咗銀包

坐上層左邊後排我喺大老山落車
啡色 Herschel 銀包
內有身份證 負錢八達通 學生證 回鄉卡 穿梭巴士車票 貼紙相 信用卡（已cut)

推

有回鄉卡
唔推

將卡係上次有個frd過境俾人拉咗先會帶喺身

推！！！